好唔開心 有冇人可以講個笑話黎聽下

想開心番

錫返

你人生就係個笑話

香港有指甲油
印度有神油
大陸有地溝油
台灣有夜市萬年油
............................

冇效

i know

多謝你

你好靚仔

好唔好笑？

唔好笑